九成按 口讓內地人先走!

大陸冇水要撲水，又唔想賤賣，咪鬆綁囉

完

香港人淪落到幫中國人洗黑錢